冇左聖誕icon，我都唔願意做人了

過埋聖誕假，我都唔願意做人了

係咪就黎出連鼠啦